放macbook air邊到放最多錢

Macbook air 2014 13吋mon
邊到收得最多錢
問過星際一間舖
收2800
有冇其他地方會有機會再高啲

留明 $3500

比返部macbook 人啦

咁少錢留黎自用好過啦
我部MBA 2012用黎上網仲係好爽

我部都仲攞嚟上網同做文書嘢

$3800
放？

3900放?

我果部明明冇整咩，淨係keep相，音樂同上吓網，但係佢成日話我磁碟空間不足，所以先諗住放

詳議:

收咁低架咩

4500

10000